NBA一線中點排 Penny Rose Arenas Grant Hill

4個點排? 都係受傷患困擾 高峰短 Rose同Grant Hill叫醫得返 但去唔返高峰

Rose最勁啦mvp penny都入過final我排第二
hill同arenas我會hill先個生涯長d

正路

Rose>Penny=Hill>Arenas

roy呢